其實啲股東會 係咪唔會主動通知股東 要自己留意?

想去食下茶點

開會前最少一星期前會出circular/ notice通知股東有AGM, SGM, EGM架

我經證券行買股票

都係要自己上網check?

你都唔係股東梗係唔通知你
你屋企幾時開飯都唔會道知陌生人啦

買1手都會？

只要股東名冊有你名，一股都通知你

你自己去攞實體股票

點解我經銀行買冇嘅

因為係銀行持有，佢先股東，你唔係

正解，想去要提取實物或者打去銀行叫佢授權你去

應該可以轉去投資者中央結算戶口

轉咗去 除咗有得去股東會仲有咩用

你唔係就係想去股東會咩

果個係樓豬 我咁啱入嚟又好奇下咋 去唔去我冇所謂 有息收就得

收息平好多 唔洗比broker handling chg
但會好撚多信寄去你度應該

下 點解我乜信都收唔到 但我有用銀行買到

乜去股東會要錢？